====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ariella Masboungi  : Pourquoi ce qui marche plutôt bien dans d ' autres métropoles françaises ne marche pas à Paris ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

